POLITIQUEDE CONFIDENTIALITÉET COOKIES

Vente-Privee.com attache une grandeimportance à la confidentialité et à la sécuritéde vos données personnelles.

Politique de confidentialité - VEEPEE 2

Sommaire intéractif

Politique de confidentialité ............................................................. 3

1. Qu’est-ce qu’une donnée personnelle ?............................................................................4

2. Pourquoi Vente-privee.com collecte mes données personnelleset sur quels fondements juridiques ?...................................................................................4

3. A quelles occasions pouvons-nous collecter vos données personnelles ? ....11

4. Quelles données personnelles pouvons-nous être amenés à collecter ?..... 12

5. Quels sont les destinataires de vos données personnelles ? .............................. 13

6. Sécurité des données.................................................................................................................19

7. Transferts de données à l’étranger....................................................................................19

8. Combien de temps conservons-nous vos données ? .............................................20

9. Quels sont vos droits et comment les exercer ?.......................................................... 21

10\. Coordonnées du délégué à la protection des données (DPO)et droit d’introduire une réclamation.................................................................................22

Politique Cookies ............................................................................23

1. Qu’est-ce qu’un cookie ? .........................................................................................................23

2. Qui peut déposer des Cookies sur mon terminal?....................................................24

3. A quoi servent les Cookies déposéssur mon Terminal? ......................................................................................................................24

4. Comment gérer les Cookies ?............................................................................................... 27

Politique de confidentialité - VEEPEE3

Vente-Privee.com attache une grande importance à la confidentialitéet à la sécurité de vos données personnelles.Cette politique de confidentialité a pour objectif de vous informerde manière claire, simple et transparente des traitements réaliséssur les données personnelles que vous nous confiez, ou que nouspouvons être amenés à collecter lors de votre navigation sur notre siteweb ou mobile et/ou notre application Veepee (ci-après le « Site »),de leur éventuel transfert auprès de tiers, et des droits et des optionsdont vous disposez pour contrôler vos informations personnelleset protéger votre vie privée.

Les produits et services disponibles sur le Site Veepee (les “Services”) peuvent être proposés auxmembres par Vente-Privee.com ou par un de ses Partenaires. Dans ce cadre, Vente-Privee.comtraite vos données personnelles afin de vous fournir les services proposés, et sera amenée àpartager vos données personnelles avec ses Partenaires en fonction de vos choix et des besoinsliés aux services.

La présente Politique de Confidentialité décrit le traitement de vos donnéespersonnelles par Vente-Privee.com et précise les qualifications et rôle de sesPartenaires et des tiers.

Vente-Privee.com, société anonyme dont le siège social est sis 249 avenue du Président Wilson,93210 La Plaine Saint-Denis, immatriculée au RCS de Bobigny sous le numéro 434 317 293

est le responsable de traitement des données personnelles collectées sur le Site au sens de laréglementation applicable en matière de données personnelles et notamment de la loi n°78-17du 6 janvier 1978 dite « Informatique et Libertés » et du Règlement UE 2016/679 du 27 avril 2016relatif à la protection des personnes physiques à l’égard du traitement des données à caractèrepersonnel et à la libre circulation de ces données (ci-après « RGPD »).En fonction du site et du pays au sein duquel vous effectuez une commande, d’autres entitésdu Groupe peuvent également être amenées à traiter vos données personnelles en tant queresponsable de traitement de données personnelles pour certaines finalités et certains traitementsindiquées dans la présente Politique. Plus d’informations concernant l’entité du pays au seinduquel vous effectuez une commande dans les CGV du site.En utilisant notre Site, vous reconnaissez avoir pris connaissance de notre Politique de Confidentialité.En cas de modification des conditions de traitement de vos données, nous mettrons à jour notrePolitique de Confidentialité et vous en serez informés.

Politique de confidentialité

Politique de confidentialité - VEEPEE4

Qu’est-ce qu’une donnée personnelle ?

Une donnée personnelle est toute information relative à une personne susceptible d’êtreidentifiée directement ou indirectement par référence à un ou plusieurs éléments quilui sont propres tels que son nom, son prénom, son adresse postale ou e-mail ou par

référence à un numéro d’identification tel que un numéro de commande ou encoreune adresse IP, etc.

Pourquoi Vente-privee.com collecte mes donnéespersonnelles et sur quels fondements juridiques ?

Vente-Privee.com collecte et traite vos données pour plusieurs finalités et cela afinde vous fournir les différents services disponibles sur son Site.

01.

02.

Politique de confidentialité - VEEPEE5

Pourquoi vos donnéespersonnelles sont traitées Activités de traitement de données Base légale Durée de conservation

Création et gestiondes accès au compte Création du compte et gestion des accès au Site et aux Services Contrat

Durée pendant laquelle votre compteest ouvert.Le compte est supprimé après 3 ans d’inactivitéou si vous en faites la demande

Gestionde la communication

En fonction de vos choix et de vos préférences, vous envoyer :• un email d’invitation à nos ventes quotidiennes,• des bons de réductions,• des relances panier

Intérêt légitime

Durée pendant laquelle votre compte est ouvert,à moins que vous ne demandiez à ne plusrecevoir ces communications.

En fonction de vos choix et de vos préférences, vous envoyer :• des informations quotidiennes ou hebdomadaires sur nos offres• spéciales et celles de nos partenaires, nos actualités et évènements,• des enquêtes de satisfaction sur les supports de communication que• vous aurez sélectionnés,• des communications annonçant l’ouverture des ventes de marques• pour lesquelles vous avez demandé à être informés (alertes marques)

Consentement

Vous envoyer des informations concernantvos commandes, vos livraisons,les échecs paiement. Contrat

Gestiondes commandes

Traiter et gérer les commandes passées sur notre Site auprès de Vente-Privee.comou de ses Partenaires dans le cadre de l’utilisation de notre marketplace (ci-après «Brandsplace »).Cela concerne la confirmation et la gestion des livraisonset rétractations

Contrat Pendant la durée de vie de votre compte et 1 anaprès la suppression de celui-ci.

1. Lorsque vous accédez au site de Veepee, vos données personnelles sont traitées pour les raisons, pendant les durées et sur les bases légales suivantes (plus deprécisions sur les bases légales au II.3 et sur les destinataires et leurs responsabilités au V ci-dessous):

Politique de confidentialité - VEEPEE6

Demandeset Réclamations

Gérer la relation membre dans le cadre de demandes d’information ou de réclamationque vous pourriez nous adresser via notre site internet, notre Service RelationsMembres par téléphone ou email, ou sur nos pages sur les réseaux sociaux.Dans ce cadre, Veepee fait appel à des outils d’intelligence artificielle permettantd’optimiser les réponses à vos requêtes.

Contrat etIntérêtlégitime

7 ans et 2 mois après la clôturedu dossier

Enregistrement des appels à des fins d’évaluation de la qualité Intérêt légitime 90 jours maximum

Gestion des réclamations liées au paiement Contrat

Vos données de carte bancairepseudonymisées (tronquées) sontconservées pendant une duréemaximale de 15 mois suivant lepaiement de votre commande.

Jeux-concours /Évènements

Gérer votre participation aux jeux-concours (organisation du jeu et attribution de lot) ouà tout autre événement que nous organisons Consentement Jusqu’à la réception du lotpar le gagnant

Enquêtes/Sondages Réaliser des enquêtes et/ou des sondages de satisfaction, soit par email soit partéléphone Consentement 3 mois après l’envoi du maild’invitation

Amélioration del’expérience Membre et analysede performance

Réaliser des analyses statistiques pour développer des outils de pilotage, de mesure etde reporting en vue d’adapter et d’améliorer nos activités commerciales et marketing,d’optimiser votre expérience client et de communiquer des statistiques agrégées à nosPartenaires

Intérêt légitime 3 ans

Expérience shoppingpersonnalisée

Vous proposer une expérience personnalisée au plus près de vos goûts et préférencesen fonction de votre navigation, vos commandes et des données renseignéesdans votre compte.Dans ce cadre, Veepee fait appel à des outils d’intelligence artificielle permettant degarantir la pertinence des contenus et affiner les recommandations.

Intérêt légitime 3 ans

Gestion des formulaires designalements decontenus illicites Réception et gestion des signalements Obligation légale 6 mois à partir de la réceptiondu signalement

Politique de confidentialité - VEEPEE7

Sécurité des paiementset Gestion de la fraude

Afin de vous permettre de réaliser vos transactions en ligne Contrat Jusqu’à 5 ans après le paiementcomplet

Conservation de vos données de carte bancaire (hors CVV)afin de faciliter vos achats ultérieurs Consentement

Dans le cas où vous souhaitezenregistrer votre carte bancaire pourfaciliter vos prochains achats, celle-cisera conservée jusqu’à son expirationplus 30 jours max, ou jusqu’au retraitde votre consentement ou si vousprocédiez à la suppression de votrecompte membre.

Assurer et gérer la sécurité des transactions en ligne, prévenirles fraudes, les incidents de paiement et gérer le recouvrement(cf. nos CGV pour plus de détail), notamment par le biais d’un traitement automatisé devos données

Intérêt légitime ouObligation légale

Jusqu’à 5 ans après le paiementcomplet

Gestion de voscoordonnées bancaires

Conservation de vos RIB/ IBAN afin de gérer vos demandesde remboursement Contrat

Conservation des IBAN pour une duréemaximale de 12 mois, notamment pourles transactions supérieures à 500 € et lesgestes commerciaux.

Sécurité Traçabilité des évènements techniques pour gestion des incidentsde sécurité Intérêt légitime 1 an (logs)

Partage de vos donnéesavec notre filiale A.Mob et/ouà certaines de nos marquespartenaires à des finspublicitaires sur le site Veepee eten dehors du site

Vous afficher des publicités personnalisées adaptées à vos centres d’intérêtssur lesite et les applications mobiles Veepee, et sur les sites web et web mobiles que vousconsultez, au sein des applications mobiles que vous utilisez ou sur les réseaux sociaux

Consentement

Jusqu’à 3 ansPour A.Mob, plus d’informations ici:Adot | Privacy policyPour les autres partenaires, voir leur Politique deconfidentialité

Réaliser des mesures de performances publicitaires et des études marketingstatistiques

Améliorer le service

Assurer le service retrait àdomicile de retour de colis Traiter et gérer le ramassage des retours Contrat

Dès lors que vous êtes éligible au service retour,les données sont conservées pour une duréemaximum de 6 mois.

Mise en place d’un assistantconversationnel

Dans ce cadre, un outil d’intelligence artificielle est utilisé pour répondre, analyser etmieux comprendre vos besoins. Consentement Durée de conservation de 6 mois ousuppression si vous en faites la demande

Politique de confidentialité - VEEPEE8

Gestion des retours detéléphones Diagnostic et effacement des données des appareils mobiles Intérêt légitime 5 ans

Exercice de vos droits Assurer l’exercice de vos droits conformément à l’article IX ci-dessous Obligation légale 6 ans

Obligations légales ouréglementaires

Tracer et gérer les retraits-rappels de produits

Obligation légale

Pendant la durée de vie de votre compte ou 10ans après la passation de votre commande

Tracer et gérer les garantiesPendant la durée de vie de votre compte oujusqu’à 10 ans après la passation de votrecommande

Gestion de notre comptabilité et de nos obligations fiscalesDurée de l’exercice en cours, augmentée de 10ans à compterde la clôture

Établissement et la conservation des moyens de preuve nécessairesà la défense de nos droitsDurée du dossier et/oude prescriptions légales

Politique de confidentialité - VEEPEE9

2. En fonction des différents services utilisés sur le site Veepee, vos données personnelles sont traitées pour les raisons, pendant les durées et sur les bases légalessuivantes (plus de précisions sur les bases légales au II.3 et sur les destinataires et leurs responsabilités au V ci-dessous) :

Ventes de billetsévénement etspectacle via lesite France Billet/Veepee (le “Site”)

Fourniture du service Création d’un compte FRANCE BILLET et gestion del’authentification au dit compte Contrat Le temps de la création du compte

Amélioration de l’expérience Membre etAnalyses statistiquesMesure d’audience des Pages web et analyse desperformances des ventes réalisées via les Pages web Consentement 13 mois

Coupons deréduction

Gestion des coupons Emission des coupons

Contrat

Durée pendant laquelle votre compte estouvert. Le compte est supprimé après 3 ansd’inactivité ou si vous en faites la demande

Gestion des remboursements Conservation de vos IBAN afin de gérer vos demandes deremboursement Après 12 mois d’inactivité

Service Activités de traitement Sous-Finalités du traitement Base légale Durée de conservation

Le Club

Gestion du profil public et privé Affichage public et/ou privé surLe Club du profil personnalisé Consentement

Durée pendant laquelle votre compte estouvert. Le compte est supprimé après 3 ansd’inactivité ou si vous en faites la demande.Participation aux activitésGérer vos participations aux missions, challenges (jeuxconcours), les tests produits, évènements (live shopping)et sondages

Contrat

Gestion de la communication Envoi d’offres personnalisées par rapport à votre profil(dont des tests produits et les challenges) Consentement

Gestion des avis Gérer vos avis dans le cadre de tests produits Consentement 10 ans à compter du dépôt des avis

Ventes de voyageset séjours

Transfert de données aux partenairesvoyagesTransfert de données aux partenaires voyages pour laréservation Contrat 20 jours (logs)

Gestion de la plateforme monétique depaiement Gérer les paiements des réservations de voyage Contrat

Durée de la transaction pour valider laréservation + 5 ans pour respecter nosobligations légales de lutte contre leblanchiment.

Politique de confidentialité - VEEPEE10

Exécution du contrat :

• le traitement de vos données estnécessaire à la préparation etl’exécution du contrat conclu entrevous et Vente-privee.com notammentlorsque vous créez un compte surle Site, mais également lorsquevous passez commande auprès deVente-privée ou de ses partenairesdirectement auprès de ses derniers vianotre “Brandsplace” ;

Consentement :

• Vente-privee.com réalise destraitements à la suite de votreconsentement exprès, qui peut être

retiré à tout moment via votre compteou à l’adresse emailmodifications@veepee.com ;Les choix effectués dans votrecompte seront appliqués pour tous lesterminaux sur lesquels vous êtes estauthentifié ;

Intérêt légitime :

• Vente-privee.com peut disposer d’unintérêt légitime à traiter vos données,par exemple pour l’envoi des mailsd’annonce d’ouverture des ventes,

pour la personnalisation de votreexpérience (bannières, produits,promotions) ou pour l’analyse de lanavigation dans un but d’améliorationdes offres et services, de réalisationd’études statistiques sur les produitset/ou services. Vous pouvez vous

opposer à ces traitements à toutmoment via votre compte dans vos“Préférences de communication” ouà l’adresse emailmodifications@veepee.com ;

Respect des obligationslégales :

• Vente-privee.com peut réaliser destraitements dans le cadre du respectde ses obligations légales.

3. Veuillez trouver ci-dessous des précisions sur les bases légales :

BasesLégales

Politique de confidentialité - VEEPEE11

A quelles occasions pouvons-nouscollecter vos données personnelles ?

Nous pouvons recueillir vos données personnelles lorsque vous accédez à votre compteet utilisez les différents services proposés.IP, etc.

1. Données personnelles directement recueillies auprès de vous :2. La création de votre compte membre sur notre Site, soit directement auprès devous lorsque vous complétez le formulaire de création de compte présent sur le Site,soit, selon votre choix, par l’intermédiaire de l’outil Google Sign in ou Apple Sign in.

3. Ces outils permettent à tout titulaire d’un compte Google ou Apple d’utiliser sesdonnées d’identification sur ces réseaux pour créer un compte sur un autre siteinternet. Lorsque vous cliquez sur l’option d’authentification Google ou Apple et êtesredirigés sur les formulaires d’inscription et que vous cliquez sur « Se connecter »ou “Suivant”, vous donnez à Google ou Apple votre consentement pour le transfertdes données nécessaires à la création de votre compte. Pour plus d’informations,vous pouvez consulter la politique de confidentialité de Google ou Apple.

2. Données personnelles collectée automatiquement lors de l’utilisation des services :

• La passation de commande et les demandes de retours sur le Site ;• Le paiement de votre commande ;• Votre acceptation de recevoir certaines communications commerciales de notrepart par email et/ou par notification sur votre smartphone ;• Votre inscription aux alertes par marques ;• Vos participations aux sondages ou enquêtes de satisfaction portant sur votreexpérience membre ;• Vos interactions via la page officielle ou via message privé sur les réseaux sociaux ;• Vos échanges avec notre Service Relations Membres via le Site, par téléphone,par email ou via les réseaux sociaux;• Votre participation à un jeu-concours ou autre événement que nous organisons ;• Votre navigation sur notre Site et/ou sur d’autres sites par l’intermédiaire de traceursou technologies similaires (ci-après « Cookies » tels que définis dans la politiquecookies ci-dessous) ou lorsque vous cliquez sur des publicités relatives à nos ventes.

3. Données personnelles collectées auprès de tiers:

• Suite à une réservation voyage auprès d’un tiers, lequel tiers nous renvoie le détailde vos réservations.

03.

Politique de confidentialité - VEEPEE12

Quelles données personnelles pouvons-nous êtreamenés à collecter ?

1. Lorsque vous utilisez notre site et nos services, nous sommes susceptibles decollecter les données suivantes vous concernant :04.

Le caractère obligatoire des données vous est signalé lors de la collecte par un astérisque.Certaines données sont collectées automatiquement du fait de vos actions sur le site.

Civilité

Profession

Préférences et centresd’intérêts, notammentpar vos choix d’alertesmarques

IBAN

Numéros de carte bancaire collectés et traités par l’intermédiaire de nos prestatairesen charge de la gestion des paiements et des transactions, et dans les conditions exposées ci-dessous ;

Vos coordonnées bancaires ne transitent pas en clair sur les serveurs de Vente-Privee.com. Les paiements sont réalisés via une plate-forme de paiement sécurisée, conforme à la norme PCI-DSS, et complétée par des mesures de contrôle, afin de garantir la sécuritédes achats effectués sur www.veepee.fr et de lutter contre la fraude. Les coordonnées de votre carte bancaire communiquées lors devotre commande ne transitent jamais en clair sur le réseau : elles sont chiffrées grâce au protocole TLS (Transport Layer Security)

Lorsque vous souhaitez enregistrer vos données de carte bancaire auprès de notre société pour faciliter vos achats ultérieurs, Vente-privee.com conserve de manière sécurisée une partie des numéros de votre carte bancaire : les 6 premiers chiffres, correspondant aucode de votre établissement bancaire, et les 4 derniers chiffres. Ces deux séries de chiffres sont enregistrées dans des fichiers distinctset sécurisés. Vente-privee.com ne peut en aucune manière reconstituer votre numéro de carte bancaire dans son intégralité à partirde ces chiffres. En outre, nous ne conservons pas le CVV de votre carte bancaire (les 3 numéros au dos de votre carte). Seuls les 4derniers chiffres de votre carte bancaire seront visibles dans votre compte Membre.

Email

Adresses postales

Historique decommandes postales

Localisation

Certaines informations relatives à votre commandelorsque vous choisissez de souscrire à une option depaiement en différé proposée par nos partenaires telsque Paypal, Floa, Klarna, Oney et Alma;

Mot de passe

Numéros de téléphone

Adresse IP,type de terminal,navigateur utilisé,fournisseur d’accès

Suivi de la relation Membre

Les données de votre profil Facebookou Google ou Apple telles que vos noms, prénoms,photo de profil et adresse e-mail. Vous disposez dela possibilité de ne pas transférer certaines de cesdonnées. Pour en savoir plus, cliquez sur les Règlesde confidentialité de l’outil Facebook,Google ou Apple.

Date de naissance

Préférencesde communications

Historiquede vos visiteset de votre navigation

Avis sur un produit ouun service sur notre site

Politique de confidentialité - VEEPEE13

2. Afin d’assurer la sécurité des paiements lors des transactions sur le Site,3. d’éviter les fraudes et ainsi de vous protéger dans le cadre de la vente à distance,nous pouvons également collecter des données et procéder à un traitement automa-tisé de celles-ci dont la finalité est de contrôler et/ou faire contrôler les commandespar l’un de nos prestataires et de vérifier la régularité des informations qui lui sonttransmises lors de leur passation sur notre Site. Dans l’hypothèse où le paiementd’une commande fait l’objet d’un signalement, une vérification individuelle de cesignalement est effectuée par notre service de prévention de la Fraude.

3. Enfin, nous pouvons collecter des informations relatives à l’utilisation de notre Site,3. notamment votre navigation (adresse IP, pages, produits et services visités ourecherchés, liens cliqués, etc) et également des informations relatives à la bonneréception des communications envoyées. Certaines de ces informations peuventêtre collectées par l’intermédiaire de Traceurs (ou “Cookies”) déposés sur votreterminal ou intégrés aux emails que nous vous adressons. Pour en savoir plus surles Cookies, consultez la Politique Cookies ci-dessous.

Quels sont les destinatairesde vos données personnelles ?

1. Vos données personnelles sont traitées parVente-Privee.com.Nous veillons à ce que seules les personneshabilitées au sein de Vente-Privee.com puissentaccéder à vos données personnelles lorsque celaest nécessaire aux fins de gestion de notre relationcommerciale ou de nos obligations légales

Nous pouvons également être amenés à commu-niquer vos données personnelles:

05.

Politique de confidentialité - VEEPEE14

2. Nous pouvons également être amenés à communiquer vos données personnelles:

Au sein du Groupe Veepee

À nos marques partenaires(notamment celles présentes sur la “Brandsplace”)

À des partenaires ou prestataires agissanten qualité de sous-traitants ou responsablesde traitement notamment pour :

À nos partenaires commerciaux

Les marques partenaires sont responsables de traite-ment indépendants notamment aux fins de la gestiondes services tels que la préparation et l’exécution devotre commande, la gestion de vos factures et de vosremboursements, la gestion du service après-vente descommandes et pour les respect de leurs propres obliga-tions légales et réglementaires. Pour plus d’informationsur les traitements opérés par les marques partenaires,leurs finalités et les durées de conservation y afférant,et/ou leurs sous-traitants, nous vous recommandonsde consulter les informations mises à disposition par lamarques partenaire notamment au sein de leurs Politiquede Confidentialité.

Cela concerne d’autres filiales de Vente-Privee.com, telles que Vente-Privee.com S.A. en Espagne,

Privalia Venta Directa, S.A., Veepee Northern Europe,ou vente-privee.com Deutschland GmbH situéesau sein de l’Union Européenne et agissant en qua -lité de responsables de traitements ou de sous-trai-tants dans le cadre de la gestion et de l’expéditionde vos commandes ou dans le cadre de gestionde campagnes marketing.

Lorsque vous indiquez votre consentement, notammentpour de la prospection commerciale ou dans le cadre devotre participation aux jeux concours (organisation dujeu et attribution du lot) ou à tout autre évènement quenous organisons.Pour finaliser vos commandes lors de l’achat de bil -lets d’événement et spectacle via notre partenaireFrance Billet. Dans ce cadre, le système du VeepeeConnect sera utilisé pour vous permettre de créer uncompte France Billet nécessaire à la finalisation de lacommande auprès de France Billet. Vous pourrez alorsvous connecter à France Billet en utilisant vos identifiantsVente-Privée.com, sans avoir besoin de créer de nou-veau compte.Si vous l’acceptez, afin de vous de vous afficher des offrespromotionnelles et des publicités pertinentes dans lesemplacements publicitaires réservés à la publicité sur dessites tiers, applications, les réseaux sociaux, des écransdigitaux dont des télévisions connectées, et pour réaliserdes mesures de performances publicitaires, des étudesmarketing statistiques et entraîner les modèles d’analyses.Plus d’informations dans la Politiques Cookies ci-après.Dans ce cadre, vos données pourront notamment êtrepartagées avec M6 PUBLICITE pour le ciblage sur desécrans digitaux dont des télévisions connectées. Plusd’informations ici: POLITIQUE DE CONFIDENTIALITEPARTENAIRES DATA DU GROUPE M6

Cela concerne d’autres filiales de Vente-Privee.com,telles que Vente-Privee.com S.A. en Espagne, Pri-valia Venta Directa, S.A., Veepee Northern Europe,ou vente-privee.com Deutschland GmbH situéesau sein de l’Union Européenne et agissant en qua -lité de responsables de traitements ou de sous-trai-tants dans le cadre de la gestion et de l’expéditionde vos commandes ou dans le cadre de gestionde campagnes marketing.

À des partenaires ou prestataires agissanten qualité de sous-traitants ou responsablesde traitement notamment pour :

Sous-traitants :

• l’hébergement et la maintenance du Site et de nossolutions dématérialisées de collecte de donnéespersonnelles,• la prévention et la lutte contre la fraude,• la gestion des paiements,• la logistique,• des solutions et technologies de marketing et detraitement de données,• la gestion de la prospection commerciale et de lacommunication via les réseaux sociaux,• le service client ,• l’organisation de jeux concours• la gestion de certains services (ex: Coupons deréduction).

Responsable de traitement :

• le transport.

Politique de confidentialité - VEEPEE15

Veepee et France Billet

France Billet est une société qui propose un service de billetterie pour des offres de loisirs. Ses coordonnéessont les suivantes:

FRANCE BILLET RCS Bobigny 414 948 695, domiciliée au 27-35 rue Victor Hugo 94200 Ivry sur Seine.

En acceptant de profiter des offres de loisirs proposées par France Billet sur le site de Veepee, vous serez redirigévers une plateforme dédiée de gestion du service, le site France Billet/Veepee ( le “Site”).

Dans ce cadre la, Veepee et France Billet traitent conjointement vos donnéespersonnelles afin de :

• créer un compte FRANCE BILLET et gérer l’authentification au dit compte,

• mesurer l’audience des Pages web et analyser les performances des ventes réaliséesvia les Pages web.

Les données suivantes seront alors partagées et traitées pour les besoins du service :

• vos identifiants et contacts,

• vos données de commandes et de navigation.

Pour plus d’information sur les traitements opérés par France Billet en tant que Responsable de traitementindépendant, les finalités, les durées de conservation y afférant, et/ou ses sous-traitants, nous vous recommandonsde consulter les informations mises à disposition par France Billet au sein de sa Politique de Confidentialité

Pour exercer vos droits:• par e-mail à l’adresse suivante : dpo.veepee@francebillet.com

• par courrier postal à l’adresse suivante :

FRANCE BILLET - Data Protection Officer - Service client - 27-35 rue Victor Hugo - 94200 Ivry sur Seine – France

Dans ce cadre, Veepee et France Billet s’engagent à :

• assurer à tout moment un niveau adéquat de sécurité des Traitements partagés et de confidentialité des Données vousconcernant,

• coopérer pour l’exécution de leurs obligations de réaliser des analyses d’impact ou de consulter une Autorité decontrôle conformément à la Réglementation sur les données personnelles, lorsque ces obligations sont applicables auxtraitements partagés,

• se tenir mutuellement informées par écrit, sans délai, de toute Violation de Données Personnelles dont elles auraientconnaissance concernant les Traitements partagés, dès lors qu’elles en prennent connaissance. Les Parties seconcertent sans délai pour déterminer la nécessité de notifier cette Violation de Données Personnelles à l’Autorité decontrôle compétente, ou aux personnes concernées, le cas échéant.

3. Nous pouvons également être amené à communiquer vos données personnelles dans lecadre de partenariat avec des tiers en tant que responsables de traitements conjoints, cequi signifie que Veepee et ses Partenaires décident ensemble les finalités du traitement devos données personnelles et les moyens utilisés pour ces traitements:

Politique de confidentialité - VEEPEE16

Veepee et Adot

A.Mob ou Adot est une sous-filiale de Vente-Privée.com spécialisée dans leciblage publicitaire, située 164 rue ambroise croizat, 93200 SAINT-DENIS.

1- Lorsque vous acceptez que Vente-Privée.com mette à disposition d’Adot vos données, il s’agit des catégoriesde données suivantes :

• vos identifiants (données non directement identifiantes) ;• les informations relatives aux appareils que vous utilisez ;• les informations sociodémographiques vous concernant ;• votre historique de navigation ;• votre historique d’achat ;• vos choix de communication.

2- Lorsque vous acceptez qu’Adot dépose un traceur sur votre terminal dans le bandeau traceur, il s’agit d’untraceur identifiant.

L’acceptation de ces deux actions (1- et 2- ) de mise à disposition de vos données et de dépôt de traceuridentifiant est nécessaire pour qu’Adot combine ces informations entres elles ainsi qu’avec sa base de donnéeset celles de ses partenaires afin de :

• vous afficher des publicités personnalisées adaptées à vos goûts et centres d’intérêts sur les sites web et web mobilesque vous consultez, au sein des applications mobiles que vous utilisez, dans les réseaux sociaux que vous visitez et sur lesécrans digitaux dont les télévisions connectées;• réaliser des mesures de performances publicitaires;• réaliser des études marketing statistiques;• améliorer le service (entraînement de modèles prédictifs).

3- Vous pouvez également accepter que vos identifiants et les données liées à l’utilisation de votre compteVeepee (Identification [civilité, âge, adresse postale], activité de navigation, historique de commandes, adresseIP) soient croisés ou combinés entres elles et avec d’autres données de la base de données d’Adot et de sespartenaires (Localisation) afin de vous afficher des offres promotionnelles et des publicités pertinentes dansl’univers Veepee, et pour effectuer des analyses et des statistiques de fréquentation.

4- Vous pouvez également accepter que Vente-Privée.com partage votre donnée de géolocalisation qui seraégalement traitée pour les finalités ci-dessus.

Dans ce cadre, Vente-Privée.com et Adot sont responsables conjoints des traitements et s’engagent à :

• assurer à tout moment un niveau adéquat de sécurité des Traitements partagés et de confidentialité des Données vousconcernant,

• coopérer pour l’exécution de leurs obligations de réaliser des analyses d’impact ou de consulter une Autorité de contrôleconformément à la Réglementation sur les données personnelles, lorsque ces obligations sont applicables aux traitementspartagés,

• ne pas transférer vos données en dehors de l’Union Européenne,

• se tenir mutuellement informées par écrit, sans délai, de toute Violation de Données Personnelles dont elles auraientconnaissance concernant les Traitements partagés, dès lors qu’elles en prennent connaissance. Les Parties seconcertent sans délai pour déterminer la nécessité de notifier cette Violation de Données Personnelles à l’Autorité decontrôle compétente, ou aux personnes concernées, le cas échéant. Vente-privee.com est responsable de procéder à lanotification à l’Autorité de contrôle compétente, ou aux Personnes concernées, le cas échéant, dans le respect des délaiset selon les modalités prévues par la Réglementation sur les Données Personnelles.

Vous pouvez retirer vos consentements à tout moment sur le site Vente-Privée.com :

• dans votre compte pour la mise à disposition de vos données ainsi que de vos données de géolocalisation,

• dans vos paramètres de traceurs pour le dépôt du traceur Adot ou pour la publicité dans l’univers Veepee,

• ou en contactant Vente-Privée.com à l’adresse privacy@veepee.comou Adot à l’adresse dpo@adotmob.com.Vous pouvez également contacter chacune des entités afin d’exercer vos droits.Chacune des entités se tiendra mutuellement informée de votre demande afin d’assurer que celle-ci soit traitée.Pour en savoir plus vous pouvez également consulter la politique de confidentialité d’Adot.

Politique de confidentialité - VEEPEE17

Veepee et M6 PUBLICITE

M6 PUBLICITE est la régie exclusive des médias du Groupe M6, dont les chaînes M6 et le Service M6+, située au

89 avenue Charles de Gaulle, 92575, Neuilly-sur-Seine;

et développe diverses offres afin de proposer des dispositifs de ciblage publicitairenotamment en télévision segmentée et digital.

Lorsque vous acceptez que Vente-Privée.com mette à disposition de M6 PUBLICITE vos données, il s’agit descatégories de données suivantes :

• vos identifiants pseudonymisés (e-mail haché et chiffré)

• votre historique de navigation (habitudes et préférences).

Les données transférées sont utilisées pour croiser les données Veepee et M6 PUBLICITE dans un environnementsécurisé via la Plateforme Liveramp Safe Haven (sous-traitant de M6 PUBLICITE et Vente-Privée.com) afin decréer des segments communs qui seront activés sur les services de Streaming et de Télévision Segmentée de M6PUBLICITE et cela afin de vous proposer des publicité ciblées, personnalisées et adaptées à vos goûts et centresd’intérêts.

Les Segments Communs ne seront pas transférés à d’autres tiers.

Dans ce cadre, Vente-Privée.com et M6 PUBLICITE sont responsables conjoints des traitements et s’engagent à :

• assurer à tout moment un niveau adéquat de sécurité des Traitements partagés et de confidentialité des Données vousconcernant;

• coopérer pour l’exécution de leurs obligations de réaliser des analyses d’impact ou de consulter une Autorité de contrôleconformément à la Réglementation sur les données personnelles, lorsque ces obligations sont applicables aux traitementspartagés;

• se tenir mutuellement informées par écrit, sans délai, de toute Violation de Données Personnelles dont elles auraientconnaissance concernant les Traitements partagés, dès lors qu’elles en prennent connaissance. Les Parties se concertentsans délai pour déterminer la nécessité de notifier cette Violation de Données Personnelles à l’Autorité de contrôlecompétente, ou aux personnes concernées, le cas échéant.

Vous pouvez retirer vos consentements à tout moment sur le site Vente-Privée.com :

• dans vos paramètres de traceurs,

• ou en contactant Vente-Privée.com à l’adresse privacy@veepee.com ou M6 PUBLICITE à l’adresse dpo@m6.fr

Vous pouvez également contacter chacune des entités afin d’exercer vos droits.Chacune des entités se tiendra mutuellement informée de votre demande afin d’assurer que celle-ci soit priseen considération.Pour en savoir plus vous pouvez également consulter la politique de confidentialité de M6 PUBLICITE.

Politique de confidentialité - VEEPEE18

Veepee et certains Annonceurs

Dans le cadre de son activité publicitaire, Vente-privee.com et certains annonceurs peuvent être responsablesde traitement conjoints pour la collecte et la transmission des données personnelles par l’intermédiaire du (oudes) traceur(s) déposé(s):

• sur le site Veepee, et/ou

• le site des annonceurs.

Dans ce cadre, Vente-Privée.com et les annonceurs s’engagent à :

• assurer à tout moment un niveau adéquat de sécurité des Traitements partagés et de confidentialité des Données vousconcernant;

• coopérer pour l’exécution de leurs obligations de réaliser des analyses d’impact ou de consulter une Autorité de contrôleconformément à la Réglementation sur les données personnelles, lorsque ces obligations sont applicables aux traitementspartagés;

• se tenir mutuellement informées par écrit, sans délai, de toute Violation de Données Personnelles dont elles auraientconnaissance concernant les Traitements partagés, dès lors qu’elles en prennent connaissance. Les Parties se concertentsans délai pour déterminer la nécessité de notifier cette Violation de Données Personnelles à l’Autorité de contrôlecompétente, ou aux personnes concernées, le cas échéant.

Sur le site Vente-privee.com, vous pouvez retirer votre consentement au dépôt de ces traceurs à tout momentsur le site :

• dans vos paramètres de traceurs,

• ou en contactant Vente-Privée.com à l’adresse privacy@veepee.com

Sur le site des annonceurs, vous pouvez retirer votre consentement à tout moment :

• dans les paramètres de traceurs,

• ou en les contactant.

Vous pouvez également contacter chacune des entités afin d’exercer vos droits.Chacune des entités se tiendra mutuellement informée de votre demande afin d’assurer que celle-ci soit priseen considération.Pour en savoir plus vous pouvez également consulter la politique de confidentialité des annonceurs.

4. Vente-Privee.com pourra également être amenée à communiquer vos données à des tierspour satisfaire aux obligations légales, réglementaires, conventionnelles, ou pour répondreaux demandes des autorités légalement habilitées.

Politique de confidentialité - VEEPEE19

Sécurité des données

Vente-Privée.com met en œuvre les mesures techniques et organisationnellesappropriées liées à la sécurité conformément aux dispositions prévues par laRéglementation et visant à garantir un niveau de sécurité approprié face auxrisques présentés par le Traitement de vos Données à caractère personnel.

Nous mettons en place, et exigeons de nos sous-traitants et partenaires, des mesuresappropriées de sécurité et de protection des données, selon les plus hauts standardsen la matière.

Vos données personnelles sont stockées sur des serveurs sécurisés.

Pour évaluer le niveau de sécurité approprié, Vente-Privée.com tiendra compte desrisques pouvant résulter d’une destruction accidentelle ou illicite, d’une corruption, d’uneperte, d’une modification, d’une divulgation non autorisée ou de l’accès à des Donnéesà caractère personnel susceptibles d’être transmises, stockées ou autrement traitées,conformément aux exigences de la Réglementation.

Dans le cadre de la création de votre compte membre, la saisie d’un mot de passe quirespecte nos standards de sécurité est obligatoire. Il est de votre responsabilité de leconserver secret.

Pour vous mettre à disposition un site ainsi qu’une application toujours sécurisée, noséquipes sécurité s’assurent de mettre en place des test d’intrusion réguliers, afin deprendre les mesures nécessaires en cas de soupçon et / ou d’infractions aux règles desécurité informatique, de détecter de possibles failles dans nos systèmes et assurerla continuité de nos services.

06.

Transferts de données à l’étranger

Certains destinataires de vos données personnelles peuvent se situer en dehorsde l’Espace Economique Européen.Tout transfert de vos données en dehors de l’Espace Économique Européen est effec-tué moyennant des garanties appropriées, notamment contractuelles via des clausescontractuelles types, techniques et organisationnelles, en conformité avec la réglemen-tation applicable en matière de protection des données personnelles.

07.

Politique de confidentialité - VEEPEE20

Combien de temps conservons-nous vos données ?

Vente-privee.com a défini des durées de rétention de vos données personnelles enaccord avec ses obligations légales et les recommandations de la Commission Natio-nale Informatique et Libertés (ci-après la « CNIL ») et s’engage à ne conserver vosdonnées personnelles que le temps nécessaire pour atteindre l’objectif poursuivi, pourrépondre à vos besoins, ou pour satisfaire à nos obligations légales.

Plus de détails sur les durées de conservation dans la paragraphe II ci-dessus.

Plus de détails sur les durées de conservation dans le paragraphe IIci-dessus.

Lorsque nous n’avons plus besoin d’utiliser vos données personnelles ou lorsque vousfaites une demande de suppression, vos données personnelles sont supprimées denos systèmes et de nos registres ou rendues anonymes afin de ne plus permettre devous identifier.Cependant, nous pouvons être amenés à conserver, en archive, certaines de vosdonnées personnelles en vue de répondre à nos obligations légales, comptables et

fiscales notamment pour répondre à toute action en justice, et ce pendant la durée deprescription prévue par la législation applicable.

08.

Politique de confidentialité - VEEPEE21

Quels sont vos droits et comment les exercer ?

Conformément à la règlementation en vigueur, notamment au RGPD, vous disposez dudroit d’obtenir de nos services le droit d’accéder et de rectifier vos données personnelles,ainsi que le droit d’en demander l’effacement, de vous opposer à leur traitement etd’en obtenir la limitation de traitement pour des motifs légitimes ou la portabilité dansla mesure où cela est applicable.

Lorsque la collecte d’un justificatif d’identité a été nécessaire, celui-ci est supprimédès que la vérification a été effectuée.

Vous disposez également du droit de formuler des directives relatives à la conservation,à l’effacement et à la communication de vos données personnelles après votre décès.Conformément à la loi, vous pouvez formuler des :

Directives générales, lesquelles s’appliquent à l’ensemble de vos donnéespersonnelles et peuvent être enregistrées dans un registre unique auprèsd’un tiers de confiance numérique certifié par la CNIL ;

Directives particulières, qui concernent certains traitements de donnéespersonnelles que vous avez spécifiquement identifiés. Ces directivespeuvent nous être adressées.

Vous pouvez modifier ou révoquer ces directives à tout moment. En l’absence dedirectives, vos héritiers pourront exercer les droits d’accès, de rectification, d’oppositionnécessaires à l’organisation et au règlement de votre succession.

Ces droits peuvent être exercés directement auprès de Vente-Privee.com par :

09.

Si nécessaire, Vente-Privée.com communiquera votre demande à ses partenaires(notamment France Billet).

Une réponse vous sera adressée dans un délai d’un (1) mois maximum suivant la datede réception de votre demande.

Vous pouvez également à tout moment modifier vos choix en termes de communicationssur le Site ou concernant l’ordonnancement des bannières en fonction de vos goûts et pré-férences, via la rubrique “Mes Communications” dans “Mes préférences” et “ Mes marquesfavorites” de votre compte ou via votre profil dans Le Club (uniquement en France).Un lien de désinscription renvoyant vers votre compte figure par ailleurs sur chaquecourrier électronique que Vente-Privee.com vous envoie.

Par courrier électronique à l’adresse emailmodifications@veepee.com

Vente-privee.comService Relations MembresTSA 91531 - 91853 ORSAY CEDEX

Par courrier postalà l’adresse suivante :

Politique de confidentialité - VEEPEE22

Coordonnées du délégué à la protection des don-nées (DPO) et droit d’introduire une réclamation

Vous disposez du droit d’introduire une réclamation auprès d’une l’Autorité de contrôle,en particulier dans l’État membre de votre résidence habituelle, de votre lieu de tra-vail ou du lieu de violation présumée, si vous estimez que le traitement des donnéesà caractère personnel vous concernant enfreint la réglementation applicable (uneliste des autorités compétentes pour chaque État est disponible sur le lien suivant :Membres | Comité européen de la protection des données ).

Vous avez également le droit d’introduire une réclamation directement auprès de la CNIL,

3 place de Fontenoy, TSA 80715, 75334 Paris Cedex 7.

Pour plus d’informations sur les droits dont vous disposez à l’égard de vos données,nous vous invitons à consulter le site de la CNIL : www.cnil.fr.

Pour toute question en lien avec la collecte et le traitement de vos Données parVente-Privee.com, vous pouvez contacter par email notre délégué à la protection desdonnées de Vente-Privee.com à l’adresse suivante : privacy@veepee.com

10.

Politique cookies - VEEPEE23

Lors de la consultation du site Veepee et/ou de ses applications(ci-après le « Site »), des traceurs (ou ci-après “Traceurs”ou “Cookies”) sont déposés par Vente-privee.com et/oudes tiers sur votre ordinateur, votre mobile ou votre tablette(ci-après le « Terminal »).Cette page a pour objectif de vous informer sur le fonctionnement desCookies, l’usage fait des données collectées par leur intermédiaireet sur l’utilisation des outils mis à votre disposition pour accepterou refuser les Cookies.

Politique Cookies

Qu’est-ce qu’un cookie ?

Il existe différents types de Traceurs tels que les cookies, les cookies flash, les SDK,les pixels, le résultat de calcul d’empreinte de votre terminal (dit fingerprinting), etc...

Un Cookie est un petit fichier alphanumérique déposé sur votre terminal(ordinateur, smartphone, tablette, etc.), par l’intermédiaire de votrenavigateur ou de nos applications à l’occasion de la consultation denotre Site.

Seul l’émetteur d’un Cookie est susceptible de lire ou de modifier les informationscontenues dans celui-ci.Certains Cookies sont techniquement nécessaires au bon fonctionnement du Site, ainsiqu’au respect de notre engagement à vous fournir une expérience shopping unique etpersonnalisée. D’autres Cookies ne sont pas strictement nécessaires au fonctionnementdu site, mais permettent, sous réserve de votre consentement :

01.

• à Veepee d’améliorer votreexpérience en analysant lanavigation, l’audience, l’activité etles performances des ventes dusite et de vous afficher des offrespromotionnelles et des publicitéspertinentes sur le site ;

• à certains de nos partenairesde vous afficher des offrespromotionnelles et des publicitéspertinentes dans les emplacementspublicitaires réservés à la publicitésur des sites tiers, applicationsmobiles et les réseaux sociauxet à réaliser des mesures deperformances publicitaires, desétudes marketing statistiquesnotamment afin d’entraîner lesmodèles d’analyses.

Politique cookies - VEEPEE24

Vous pouvez accéder à votre compte via votre ordinateur ou vos applica-tions mobiles. Dans ce contexte, vos paramètres et préférences concer-nant les cookies et traceurs s’appliqueront uniquement sur le navigateuret/ou le terminal sur lequel vos choix ont été faits.Dans certains cas, ce sera le dernier dispositif par lequel vous vous êtesconnecté qui sera pris comme référence. En revanche, les choix effectuésconcernant les cookies et traceurs n’interagissent pas avec les choix quevous avez effectué dans les préférences de votre compte.

A noter: Si votre terminal est utilisé par plusieurs personnes et lorsqu’unmême terminal dispose de plusieurs logiciels de navigation, nous nepouvons pas nous assurer de manière certaine que les services etpublicités destinés à votre terminal correspondent bien à votre propreutilisation de celui-ci et non à celle d’un autre utilisateur de ce terminal.Le partage de votre terminal avec d’autres utilisateurs et la configurationdes paramètres de votre navigateur à l’égard des traceurs, relèvent devotre responsabilité.

Vous trouverez ci-dessous les informations relatives aux Cookies susceptibles d’êtredéposés sur votre terminal lorsque vous visitez des pages de notre Site, soit parVente-Privee.com, soit par des tiers, ainsi que les moyens vous permettant de suppri-mer/refuser l’inscription de ces cookies sur votre terminal.

Qui peut déposer des Cookiessur mon terminal?

Les Cookie peuvent être déposés directement :

• par Vente-Privee.com, en sa qualité d’éditeur du site, ou par ses prestatairespour les besoins de Vente-privee.com;• par des sociétés tierces partenaires, ou certaines de nos filiales.

A quoi servent les Cookies déposéssur mon Terminal?

Vous trouverez ci-dessous la liste des catégories de cookies qui peuvent être déposéssur votre Terminal lors de la navigation sur notre Site et les Finalités d’activités detraitement des données collectées.

02.

03.

Politique cookies - VEEPEE25

1. Les Cookies émis par Vente-privee.com et la Finalité des données collectées

Typologiede Cookies Finalité

Ces Cookies sont nécessaires pour assurer le fonctionnement technique du site, de votre navigation et la fournituredu service.

Les données traitées vous permettent de bénéficier des fonctionnalités et des différents services, par exemple afind’accéder au site Veepee et aux sites de ses partenaires, ou aux fonctions d’achat mais aussi afin de vous permettred’adapter l’application à vos besoins spécifiques d’affichage, de gérer la maintenance du site ou encore à des fins dedébugs, de sécurité et de prévention des fraudes.

Les analyses réalisées contiennent des données agrégées qui ne permettent pas d’identifier un Membre.

Ces cookies sont nécessaires à l’amélioration des performances du site.

Les données traitées permettent d’analyser la navigation sur les ventes du site ainsi que leursperformances de manière détaillée en identifiant les zones de clics et les pages consultées.Les analyses sont agrégées et ne permettent pas d’identifier un Membre.

Ces cookies permettent de se prémunir contre la fraude et de prévenir toute usurpation de comptedes membres.

Dans ce cadre, et sous réserve de votre consentement, Vente-privee.com collecte par le biais de sonpartenaire Accertify, un identifiant équipement (appelé également «Device fingerprinting») afin deprocéder à un contrôle spécifique des commandes. Cet identifiant est généré à partir d’informationstechniques relatives au Terminal que vous utilisez lors de la passation d’une commande sur notreSite.Vous pouvez vous opposer au dépôt de ce Cookie spécifique à tout moment.

Ces cookies sont nécessaires à l’offre de service proposée par Vente-Privée.com.

Grâce au traitement de vos données (activité de navigation, historique d’achats et informationsrenseignées dans votre compte membre), nous identifions mieux les marques, produits (pulls,chaussures, meubles, etc.) et services qui vous plaisent. Cela nous permet de personnaliser votreparcours sur le site et dans nos messages, pour vous garantir une expérience shopping unique, auplus près de vos goûts sur le site et dans nos communications.Ce traitement est essentiel à la présentation personnalisée de nos offres qui est un élémentintrinsèque à l’activité des ventes événementielles de Veepee. Il repose sur l’intérêt légitime de Vente-privee.com. VVous restez maître de vos données et pouvez vous opposer à cette personnalisation àtout moment depuis l’onglet « Préférences de communication » de votre compte membre.

Ces cookies sont indispensables pour la fourniture du service proposé.

Les données traitées facilitent votre authentification sans avoir à ressaisir vos données de connexion, et lorsquevous choisissez d’utiliser votre compte Facebook, Google Login ou Apple afin de vous connecter sur votre compteau moyen de vos données de compte Facebook, Google ou Apple.

Elles servent également à vous envoyer des notifications dans vos applications si vous l’avez accepté.

Elles permettent aussi de faciliter l’utilisation du compte, fournir les services proposés, piloter l’activité interne, testerde nouveaux affichages ou de nouvelles fonctionnalités adaptées à vos besoins et cela grâce à l’analyse d’audienceet de navigation.

Elles permettent d’améliorer et d’optimiser l’ergonomie et le fonctionnement de notre Site.

Les analyses sont agrégées et ne permettent pas d’identifier un Membre. Ces analyses agrégées peuvent êtrepartagées avec nos marques partenaires.

Strictementnécessaires

Analyse desperformances

Lutte contrela fraude

Personnalisationde l’expérience

Fonctionnels

Politique cookies - VEEPEE26

2. Les cookies émis par Vente-privée.com ou des sociétés tierces à des fins de publicité cibléesur le site ou en dehors du site

Publicité ciblée sur le site

Publicité ciblée Publicité ciblée

Statistiques marketing Mesures de performance marketing

Affiliation Statistiques marketing

Localisation

Publicité ciblée en dehors du site

Sous réserve de votre consentement, ces Cookies sont déposésafin de vous proposer une offre marketing personnalisée surle site.Par ailleurs, les données traitées par Vente-privée.com peuventêtre croisées ou combinées avec d’autres données collectées lorsde l’utilisation de votre compte (Identification [civilité, âge, adressepostale], activité de navigation et historique de commandes)ainsi que les données des partenaires de Vente-privee.com,dont sa filiale A.Mob et serviront à vous afficher des offrespromotionnelles et des publicités pertinentes sur le site et àeffectuer des analyses et des statistiques de fréquentation.Certains partenaires de Vente-privee.com pourront également :

• pendant le temps d’une vente, collecter des données à des finsd’analyse et de statistique de fréquentation des ventes,

• tracer l’origine ou la destination des visiteurs.Dans ce dernier cadre, Meta Platforms Ireland Limited peutdéposer des pixels de mesure d’audience sur certaines pagesde ventes du site Veepee à des fins d’analyses et de statistiquesde fréquentation suite à une redirection des utilisateurs desplateformes Facebook et Instagram vers le site Veepee. L’accordde responsabilité conjointe conclu entre les parties est disponiblesur le lien suivant : Joint Controller Addendum

• Les données collectées servent à vous afficher des offrespromotionnelles et des publicités pertinentes sur le site.• Les données collectées servent à vous afficher des offrespromotionnelles et des publicités pertinentes dans lesemplacements publicitaires réservés à la publicité sur des sitestiers, les réseaux sociaux et sur les écrans digitaux dont destélévisions connectées.

• Les données collectées permettent à Veepee et à sesPartenaires d’effectuer à des analyses et des statistiques defréquentation.

• Les données collectées permettent aux Partenaires de Veepeed’analyser la navigation, l’audience, l’activité et les performancesdes campagnes marketing.

• Les données permettent aux partenaires de Veepee de tracerl’origine des visiteurs sur leur site lorsque ceux-ci sont redirigésdepuis le site Veepee ou à l’inverse identifier lorsque leursvisiteurs sont redirigés vers le site Veepee.

• Les données collectées permettent aux Partenaires de Veepeed’effectuer des statistiques notamment afin d’entraîner lesmodèles d’analyses.

• Les données collectées servent à vous afficher des offrespromotionnelles et des publicités pertinentes sur le site enfonction de la localisation de votre ville

Sous réserve de votre consentement, ces Cookies sont déposéspar des partenaires de Veepee, dont sa filiale A.Mob afin devous proposer une offre marketing personnalisée en dehorsdu site (dans les emplacements réservés sur des sites tiers,applications, réseaux sociaux), réaliser des mesures deperformances publicitaires et des études marketing statistiqueset afin d’entraîner les modèles d’analyses.Ces données pourront être associées avec les données collectéeslors de l’utilisation de votre compte (activité de navigation,historique de commandes, adresse email sous forme hachée)et/ou avec d’autres données personnelles dont disposent nospartenaires.Par ailleurs, les données traitées seront partagées avec certainsde nos partenaires afin de vous afficher des offres promotionnellespertinentes sur des écrans digitaux dont des télévisionsconnectées et afin de réaliser des mesures de performancespublicitaires et des études marketing statistiques.Dans ce dernier cadre, vos données pourront notamment êtrepartagées avec M6 PUBLICITE. Plus d’informations ici:POLITIQUE DE CONFIDENTIALITE PARTENAIRES DATA DUGROUPE M6

Politique cookies - VEEPEE27

Comment gérer les Cookies ?

L’enregistrement d’un Cookie dans votre terminal peut être subordonné à votreconsentement.

1. Les possibilités qui vous sont offertes par l’outil mis à votre dispositionpar Vente-privee.com

Vente-privee.com met à votre disposition un outil vous permettant de consentir ounon au dépôt de certains cookies lorsque vous naviguez sur notre Site. Vous pouveznous faire part de vos choix via l’outil que nous mettons à votre disposition, accessibledepuis le bandeau d’information sur les cookies qui s’affiche lors de votre premièrenavigation sur notre site.

Vous pouvez à tout moment modifier vos choix en accédant à cet outilen cliquant sur le lien “Paramétrer les cookies” accessible via le lien“Politique de Confidentialité et Protection de la Vie Privée” présent enbas de chaque page de notre site internet ou via l’onglet « ConditionsGénérales » de nos applications.

2. Les possibilités offertes par votre navigateur

Vous pouvez configurer votre logiciel de navigation selon votre volonté, de manièreà ce que des Cookies soient (a) acceptés et déposés, ou lus sur votre terminal ou, aucontraire, (b) afin qu’ils soient refusés.

Attention : Tout paramétrage que vous pouvez entreprendre sur votrelogiciel de navigation concernant l’acceptation ou le refus des Cookies serasusceptible de modifier votre navigation sur Internet et vos conditionsd’accès à certains Services nécessitant l’utilisation de ces mêmes Cookies.

04.

Acceptation des Cookies

Si votre navigateur est paramétré de manièreà accepter l’enregistrement de cookies dansvotre terminal, les cookies intégrés sur lespages du Site que vous avez consultés serontdéposés et/ou lus sur votre terminal.

Refus des Cookies

Vous pouvez paramétrer votre navigateur demanière :

• à ce que l’acceptation ou le refus des Cookiesvous soient proposés ponctuellement, avantqu’un Cookie soit susceptible d’être enregistré ;

• à accepter ou refuser globalementl’enregistrement de Cookies dans votreterminal.

Politique cookies - VEEPEE28

Par exemple, en refusant certains cookies essentiels vous risquez de ne plus pouvoir passercommande sur notre site.

Vous pouvez configurer votre navigateur en accédant à ses paramètres via les liens suivants :

Vous pouvez également configurer votre smartphone. Pour en savoir plus sur la gestion desCookies via votre smartphone, vous pouvez consulter les pages suivantes :

Dernière Mise à jour : 30 Avril 2026

Internet Exploreur

http://windows.microsoft.com/fr-FR/windows-vista/Block-or-allow-cookies

Safari

https://support.apple.com/kb/PH19214?locale=fr_FR\&viewlocale=fr_FR

Opéra

http://help.opera.com/Windows/10.20/fr/cookies.html%C2%A0

iOS

https://support.apple.com/fr-fr/HT201265

Chrome

http://support.google.com/chrome/bin/answerpy?hl=fr\&hlrm=en\&answer=95647

Firefox

https://support.mozilla.org/fr/kb/options-preferences-parametres-firefox

Android

https://support.google.com/chrome/?visit_id=638868838034438696-1421379977\&rd=2\&topic=7438325

3. Les possibilités qui vous sont offertes via les plateformes en lignes d’opposition aux Cookies

Vous disposez de la possibilité de bloquer la collecte et l’utilisation d’informations vous concernantpar des sociétés publicitaires souhaitant vous proposer des publicités basées sur vos intérêtspar l’intermédiaire des plateformes suivantes :

• La plate-forme dedésabonnementNetwork Advertising Initiative :

http://www.networkadvertising.org/choices/

• La plate-forme dedésabonnement Your OnlineChoices

http://www.youronlinechoices.com

• La plate-forme dedésabonnementde la Digital Advertising Alliance:

http://optout.aboutads.info/?c=2\&lang=EN
